馬會文職常請人

馬會hkjc 最近多contract 工，依家咁個時勢安唔安全??

咁睇唔開入去做奴隸

contact工點解要佢

好chur?

大部份都係contract

狗會d 人好閪
人工唔高唔洗諗

文職wo，唔係投注站

點西發?

個個公務員黎都唔憂做
成班老屎忽

我指人工，又唔係特別好pay

唔知好唔好做，會唔會高要求??會renew? 我都未有offer，唔知pay係幾多

如果係馬場應該就唔會太忙,
但你都應該好快唔想做,
正式員工入邊既人好多無限病假/九成人頹做,
我諗你入去都係頂病假人既位,你見到待遇有強烈對比就好快都頹埋

我聽講一般contract 工，AL=12.. 其實 麻麻地，但點解億加junior 位普遍都係contract

之前佢地MT宣傳果時，hr又話d management 層好忙，越高位越忙? 真？

好似perm先係12 contract係7

CS officer人工幾多？